火熱Game你要知，最近玩全軍破敵三國，想大家集思廣益反董卓

開了戰役模式，難度是極難，選黃巾軍。

首先，想知怎樣改頭巾顏色，我想改白色，因為旺我。

最近試了幾次直接攻城，未見有太好效果，
因此期望求得攻略，以打倒毀我漢朝，殺我漢民的殘暴不仁董卓。
遊戲中有很多系統，想大家提供意見。

(一)目標：
目標很重要，目標決定遊戲的方向及玩家的行動。
1. 攻城佔城，直至董卓投降?
2. 活捉董卓，處死?
還有其他目標嗎?

(二)將士：
將士很重要，將士負責指揮部隊行動及戰鬥。
戰鬥時，對友方或敵方部隊有範圍影響效果，對士氣有重大影響。
目前兵多，而將不足，如何解決?
目前只是透過鍵盤控制，如何讓將士指揮效率提升? 加滑鼠還是加喇叭好?

(三)兵力：
兵力很重要，兵力一定程度決定軍隊的耐久力。
兵多可作站崗輪換，以體力對耗。
數量重要，質數同樣重要。
目前大多募集了義勇軍，義勇軍比不上正規軍，因此戰鬥上輸董卓軍。
如升級，裝備定必更好，但需要軍費支持，如何解決?

(四)兵種：
兵種很重要，兵種決定工作及崗位。各施其職能最大化團隊效能。
目前常用有：
1. 長槍兵，武器長，負責擋敵方衝鋒。
2. 劍盾兵，盾可擋遠程攻擊，劍可近戰殺敵。
3. 騎兵，輕裝速度高，可快速繞到敵方身旁/身後、分散敵方注意、遊擊、進行側擊/後襲，甚至引敵到埋伏包圍。
4. 弓兵，具遠程攻擊能力，可於敵方進入攻擊範圍時，在進入近戰前先進行攻擊，但需盾兵在前保護。
5. 醫療兵，屬支援部隊，為軍隊提供醫療支援，可減少部隊傷亡情況，懂醫療優先入隊。
6. 運輸兵，屬後勤部隊，特點運載量大，為軍隊提供源源不絕的糧水補給，善操作木牛流馬優先入隊。
你們還有沒有其他建議兵種?

(五)軍糧：
軍糧很重要，軍糧決定軍隊參與戰事的耐力。
如軍糧不足，或補給不便，會引至兵散士氣降，最終不戰而敗。
一要確保有糧水產地，二要確保補給路線暢通，三要確保有足夠運輸兵，四要確保軍糧存放安全。
糧足可堅守，以逸去待勞。
你們有何建議?

(六)軍費：
軍費很重要，戰爭除了打兵力，更多的是打資源。
軍備武器需要錢，糧草食水需要錢。
有錢自然有資源。
有何方法獲取更多資金?

(七)外交：
外交很重要，嘴巴有時候更勝千軍萬馬。
適當時候對適當對象進行談判/交涉，可將整個戰局操控於手中。
但，首先要提升外交影響力，以提升談判力量。
談判常有以下選項：
1. 議和
2. 停戰
3. 結盟
4. 尋求軍糧/軍費援助
5. 尋求出兵協助
等...
該找哪一方進行外交? 哪個選項可行?

(八)間諜：
間諜很重要，孫子：「知彼知己，百戰不殆」。
間諜可提供重要情報，例如敵方兵力、將領、糧倉及武器庫位置，補後路線，從而進行針對部署。
間諜可讓己方洞悉敵方先機，例如行軍路線，進攻部署，從而先行採取針對部署。
間諜可於敵方內部進行破壞，不論是消耗敵方資源、散播搖言，還是進行離間計。
間諜還可以為己方提供情報，讓己方反間諜。
你們覺得該如何實行?

(九)戰術：
戰術很重要，戰術可改變一場戰事的勝負，一場戰事可影整個戰爭的格局。
善用戰術，甚至可以少勝多。
1. 擒其將領，亂其軍心
2. 攻心為上，降其士氣
3. 部署陣形，強化戰力
4. 善用地形，限制敵方
5. 分其士兵，以多打少
6. 奇襲補給，斷其支援
7. 引兵埋伏，攻其不備
8. 土水火風，自然克制
9. 突襲圍魏，戰術救趙
10. 破釜沉舟，戰無不勝
你們還有沒有其他戰術分享?

(十)戰略：
戰略很重要，戰略決定整個勢力的方向及行動，包括軍事、外交。
決定戰略方向要審時度勢，在適當的時候決定勢力行動的方向。
何時集結? 集結於哪? 軍隊分佈位置?
是堅守? 停戰休養?
是進攻? 攻哪個方向?
攻擊目標是甚麼? 佔領還是破壞?
指揮官決定這一切戰略 (即是玩家-我)。
如果你們覺得指揮官不濟，是否建議換掉指揮官? 找我朋友來玩

蒼天已死，白天當立

Sor，揀錯台，應該是遊戲台才對。

講得幾好點解冇人

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

就係冇相關配套
西涼軍都變黃巾軍

輕推

推

推爆

pish

斷其國道 阻其交通

以戰養戰係遊牧民族的特長

運輸機動二擇其一
民兵相對有高機動
帝國軍就運輸
用速度先破到量

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作

推，仲可以上面寫野做宣傳/屌d狗